﻿
LOGBOEK
> *Woensdag 27 september 2017*

Vandaag zijn we aan de slag gegaan met het concept, wij hadden in principe alles bedacht en uitgeschreven tot dat we feedback terug hadden gekregen. In eerste instantie waren we super enthousiast en hyped over ons concept maar het werd in stukken gescheurd... Er ontbraken essentiele punten zoals de verbinding tussen de studenten en de stad Rotterdam.  Voor ons gevoel speelden die punten zeker wel een rol in het eerste concept maar blijkbaar niet genoeg. Na de feedback zijn we weer wezen brainstormen over nieuwe ideeen die evt van toepassing kunnen zijn. 

